馬化雲我屌你老母

日撚日係到吠486升，快撚仆街死啦！

狗ching做乜咁失策

狗ching

秒殺

此post已完

狗ching call完g回味緊

好衰

狗ching幾時帶隊上去call g?

甩頭髮甩到咁仲有冇得救

屌，晨早流流想笑撚死人咩

乜撚野復仇者聯盟，我地超人一拳打撚死你地啦

1個傻鳩,另1個就輸到傻左

連登雲哥主場 邊個敢郁佢?

不如打和算數呢

狗ching你屌賓賓嗰陣會唔會叫佢地奶你個頭？

雲爺係「瘋言瘋語」

Btw 雲爺

雲哥

人生就像一場戲，因為有緣才相聚。
相扶到老不容易，是否更該去珍惜。
為了小事發脾氣，回頭想想又何必。
別人生氣我不氣，氣出病來無人替。
我若氣死誰如意，況且傷神又費力。
鄰居親朋不要比，兒孫瑣事由他去。
吃苦享樂在一起，神仙羨慕好伴侶。

化雲哥

好似minions d頭髮

狗ching成日妓女前妓女後，睇黎對call g係有一份執著

寧得罪麵神，莫得罪化雲

樓王

豐言豐乳

狗ching食過幾多賓賓印印？

馬化雲好仆街

好撚好笑呀

好波

得罪雲哥真係慘

佢咁搞我呢，我唔痛架。
但佢揸住486呢，慘過食屎。

狗ching老老柒柒你吠左咁耐我先出招都算對你仁至義盡啦
你再繼續發癲就唔好怪細佬我啦

開戰吧

輸錢就賴人，都真係幾好笑，你當人燈見佢買咪沽，買股票仲咁迷信咪撚買啦

真係信有燈神 莫非閣下係低能嘅

本來無，但你一燈

狗ching可能想股票贏返啲去植髮，但輸到仆街，所以怨氣好大

好波雲神 玩撚死呢啲on9仔

486係唔係香江股神拍文先推介咩，早排$1.6-7-彈到上$2.1幾好升幅吖

化雲幾時咁得意 財經台冇左你同麵神點得

想當年你買2002

狗ching我地呢個post完啦好嘛
最多我以後唔去486 個牛牛圈鳩噏

牛牛圈係乜尻嚟
係咪類似沙圈咁o既暗號

富屠牛牛個討論區

清朝人

樓豬好7

快啲放哂486賠番啲錢比人值髮

功德無量

馬神

雲神終於贏返鋪

馬清

冇上一排財經台動物囝進化成咁
定係結婚之後變真漢子

This

成熟的狗師兄將連登平均年齡推高
連登不再是child 登

睇狗公tg post 仲以為全部係95後

雲爺影響力無遠弗屆

以為入黎有馬化雲個樣睇 負皮

唔俾恥笑頭髮

屌做乜鳩

馬清忍左咁耐

一野絕地反擊

笑撚死

狗ching sorry
起人底會有報應
有冇得叫admin del post

麵哥 而家有啲後悔
狗ching其實又冇錯
如果有燈神次次同我同倉我都屌佢老母

燈上腦

留名

馬清小心俾狗清起番底
睇狗清性格唔會就咁擺你張相上黎笑下咁簡單

有啲驚
唉 冇諗後果就post左上黎 好後悔
狗清會唔會斬撚死我

狗清 我以後收聲，唔去牛牛圈鳩噏
sorry大佬

有方法剷走啲相佢咁多位大佬

雲神宅心仁厚，幫你推一推

等我試下睇下可唔可以舉報起底撚先

已報網絡欺凌

劇情峰迴路轉

好撚驚 睇返狗ching啲舊post話見到我會...

Thx

每個回覆都舉報咗

有名你叫“馬麵”，根本係牛頭馬面，跟個一個都傻

明明我買貨先，狗清2.3 入話我燈鳩佢

點解馬神咁勁可以起到人底？

快啲推到1001咪得

不如你舉報我，ban jor 個post ，咪算囉。

狗清貼bam圖 個post先剷到

貼基佬please

唔好搞大件事佢ok?

就咁推到1001算啦好嗎

幫手推

算啦 你出少句聲當幫忙

睇下聽日個價點 入返少少同船

幾十歲人少少錢都輸唔起

狗清俾人蝦

仲未撚夠

唔關我事

馬化雲最近無出post，原來去咗google
星期一睇升定跌可唔可以講下

無人性

邊個屌鳩化雲邊個就係狗

狗清我幫你講說話仲鬧我

雲爺爺

馬清密謀左好耐既絕地反擊

其實狗清對其他人好好禮貌，份人應該唔錯
但唔知點解就係要追住我地咬

雲大師

就咁google佢個名就搵到 我都唔想

淡友post沈門 都講到升硬咁

千期唔好得罪馬化雲

雲哥放人地一條生路做人唔好咁盡

狗清放大技呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我完全唔怕喎

都咁多年啦，仲會怕咩？

雲哥唔好一野就收人皮啦

周街貼

狗ching痴q咗線呀

推

馬化雲又搞癲左一個無辜老百姓

完全封鎖返
狗清post bam圖真係post bam圖 唔係j圖

點解自認

狗清一路走好

條友係咪痴9左
1001完左就冇事?咁天真?
可以開新post

睇黎狗ching想推post 我幫推一下

頂 d圖好嘔心

真心D圖好弱雞
比D堅嘢ok？

啲圖好弱雞x2
夠膽你po啲殺人斬頭出黎

你係咪衰呢
好地地搞到人地癲左

連登唔會BAM AC 點貼都冇用

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

咪撚再推啦

大家都係想睇人仆街同食花生啫。
我玩到咁爛，大家仲未夠喉？
A

樓主好撚柒

個樣仲柒過啲bam圖

1001咪第2個POST 唔好ON9啦

原來狗清咁靚仔

我呢個柒頭都值得一提一千零一個replies，仲要開第2個post嚟鞭屍，大家係咪咁得閒呀？

舊登呢d 私怨起底都唔會有四版啦。
男人老狗唔係講賭錢就諗食女。

怕咩

樓主應該po AV女優bam圖

馬CHING,抽水抽到咁撚盡呀,想笑死我咩?

雲神發火了

我也信你是燈神

麵神你係度食花生

雲兄 好勁

比返d頭髮佢

打神還拖
好似美國隊長第三集咁內戰

其實點解要叫賓賓
貪佢地肥？

唔好再推啦

話事話，有d賓賓好靚架，不過d師奶只會請醜賓，mandy lui都算半個賓賓啦！

Darksai你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀darksai。

唔好起我底 打哥我知錯喇

Ban圖冇哂 但個post依舊存在

狗清 我牛牛圈俾人bam左留唔到言
你在天之靈安樂啦

原來係甘，仲以為你自己del post 甘乖，不過你都係安靜下，等自己少d怨氣la

等大家少d怨氣先啱

化雲兄又大賺

仆街有個大陸仔聊交哎
同佢屌左陣就bam左

gay

講左d咩，之前見你同狗清互diu 都冇事，一野俾人ko?

光頭好似靚仔啲喎

輸錢都賴人
正一廢中垃圾

每日都要推下

冇頭髮既廢中

狗 c hing 幾靚仔, 係少d 頭髮

笑撚死我, 剩係無咗啲ban圖

叫撚咗你哋唔好嗌交

寧得罪小人，莫得罪化雲

馬化雲 = rubbish

仲未del post

你兩個做愛啦不如

Ching ho ball

怎可能迷信別人 事輸錢後鬧人

點鮮咁靚仔要甩頭髮

公平咩

拮雲囝屎忽會唔會黑足十年

仲少頭髮過陳雲根

堅勁

唔好再推post啦好喎

雲清呢

好柒

利申：識佢真人

做咩又推番上黎

狗ching好慘呀

麵麵

又推

做乜鳩？

借刀？

馬化雲或成最終贏家

cls, 咁都有fan屎 ....

燈到生發勁過耶蘇再生

D瞎呀，跛呀，冇J呀，排隊既化雲燈

踩到上你個地中海啦，仲唔開佢波。以後點抬起頭呀，冇鳩用

今日輸咗錢，再推

暗號：305

得啦

好慘俾人起底

冇性㗎你班友 仲喺到推

不要再推了

化雲又贏 我愛雲青

狗師兄早晨
洗咗頭返工未

狗師兄同馬逢國邊個多d頭髮？

狗師兄同馬清交配未

我琴日先睇呢個POST
好正
忍唔住推左兩下
well 3下

再睇多次 都係忍唔住大笑咗出聲

一日睇一次
心情都舒暢的

我而家望到個標題已經忍唔住笑

好賤啊 唔好推啦

一日一次好喇

輸咁大舊錢都夠折墮，大家仲要打落水狗，好累呀。
我有日真係只係頂唔順自殺，你哋過意得去。

生命熱線

2382 0000

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。

我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時)
或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

矛事既
邊度跌低邊度起番身
最緊要保持心境開朗，平常心
睇多d開心野

唔好死呀 咁令仔 就咁死左真係好浪費架

例如呢個post

馬ching真係害人不淺
咁就搞癲一位巴打

馬清你真係

樓卜土

樓上好d未
今日天氣幾好
係熱左少少

熱到底褲都濕哂

今晚有歐聯決賽喎

Push

係屋企涼冷氣最好

仲推

升番D
心情好D未呀?

麵神有無啟示 係咪牛3 gogogo

樓主可唔可以報下平安 我好擔心你

啲頭髮

兄弟，係唔係要推到1001 ？

推到開 馬化雲我屌你老母（2）

又推冇人性㗎

唔好推啦大家

雲爺，你點睇

見到標題 嘴角又向上了

早D訓啦
唔好推

早晨呀
起身睇市啦

雲青 我愛你

滄桑嘅髮型
晞噓嘅鬚根

呢d就係傳說中嘅溝死女

癡線日日推日日都要俾人屌老母

其實個標題先係精粹

馬化雲正

重未推完？

晚安

跌咁多好嬲呀

股災了

點解跌咁多!

Mola mola 屌老母啦

馬清股災都要俾人屌老母

媽咪麵咪老母囉

人呢

好悶

長期置頂

唔好再推喇

做咩啫你哋！

擔心樓主

你班仆街冇人性架
呢層下面既人買乜贏乜，一世平安

多謝

馬化雲佢屌你老母

Apple

熊軍暗號314!!!

麵神 ！！！！！

又推 痴撚線！

熊軍暗號 314！！！！

恭喜您，又中

好惡毒

今日咁靜

係喎

點解個post 成日上返黎架

Push

化雲

大家唔好推

每次就快唔記得既時候

呢個post就會出現

大dodo 求你開post 講方向

端午節快樂

屌，又豬

英格蘭

唉，又跌

狗清還安好嘛
我一入返俄女又跌啦
放唔放好啊

狗ching回本未

無上財經台一排 差啲分唔到媽咪麵同馬化雲
邊個燈啲？ 好似仲有隻燈神 叫咩名？

多9魚

打爺巧耐毛賤

呢個係唔係真狗護士？

個樣同我細過聽Podcast幻想既狗護士有太大落差

The haircut is nice

The latest Mediterranean style

JM9

仲推？

訓啦早抖

馬化雲我屌你老母！！！

狗ching得罪你啲乜

唔係早就完左啦咩

樓主幾多歲

。。。

狗ching你賓周安好嗎？

Bin c so sad

狗ching你都好可憐

鞭到屍都無埋

狗清

狗ching係咪仲揸緊486

狗ching啲俄妹放左未